還有兩個小時，球場上沒有任何動靜，儘管在幾個小時的沉默後，一些音樂開始在揚聲器上播放。2021年7月23日東京奧運會開幕式上的情景
JBL於1946年開始生產揚聲器，因此當該公司決定進軍便攜式藍牙揚聲器時，它已經掌握了大量的工程知識。JBL Charge 5 review：一款堅固耐用的便攜式藍牙揚聲器，配有備用電池| Billy Cadden | 2021年6月15日|科普
科勒的極簡主義雕塑模仿了這種結構的特徵，但也模仿了當代教堂和身體部位的擴音器，包括血液的噴射。畫廊：關注地球未來的圖片|馬克·詹金斯| 2021年5月28日|華盛頓郵報
當Captain Pullis準備起飛去舊金山時，她來到飛機的揚聲器，自我介紹，告訴乘客，他們的飛行將是一個小時和33分鐘，他們將巡航在33000英尺。旅行又回來了，人工智能可能正在計劃您的下一次航班——2021年5月25日阿拉納·塞繆爾斯/西雅圖
在印度各地，教育工作者試圖以各種不尋常和創造性的方式接觸學生，包括利用廣播節目和擴音器教程來教育無法上網的兒童。印度的學校從3月份開始關閉。孩子們的代價越來越高|Parth M.N.，Joanna Slater，Niha Masih | 2020年12月30日|華盛頓郵報
“我們是摩洛哥人，”通過便攜式揚聲器大聲喊道。伊斯蘭國的黑旗在歐洲飄揚|納德特·德維瑟| 2014年7月28日|每日野獸
揚聲器裡傳來“上午8:46，11號航班撞擊1號塔”。2013年9月12日，布魯克林224公司的消防隊員正在觀察倒下的莫里斯·愛默生·迪卡爾《每日野獸》
在錄音中，塔夫還通過揚聲器向學生宣佈，他們應該呆在教室裡。在911電話中，亞特蘭大學校簿記員用“愛”安撫槍手帕特里夏·墨菲2013年8月22日《每日野獸》
在9號甲板的幾層樓上，瑞安·蒂普頓和她的朋友們正試圖通過擴音器睡覺。我們在勝利中倖存了下來：乘客們描述他們註定的狂歡巡遊|溫斯頓·羅斯、伊麗莎·夏皮羅、山姆·瑞斯特| 2013年2月16日|每日野獸
但是整整一天，擴音器裡除了道歉的安慰外，什麼也沒有。我們在勝利中倖存了下來：乘客們描述他們註定的狂歡巡遊|溫斯頓·羅斯、伊麗莎·夏皮羅、山姆·瑞斯特| 2013年2月16日|每日野獸
擴音器的聲音在囚犯名單的末尾。文明的地位|羅伯特·謝克利
有一聲咔嗒的聲音，揚聲器因靜電干擾而停止工作。太空獵人|約瑟夫·埃弗裡奇·凱勒姆
擴音器裡有一個聲音在大聲叫我們停止說話，走開，但我們沒有理會。小弟弟科裡·多克託羅
管絃樂隊搖曳成最後一個柔和的和絃，天花板上的擴音器立即傳出一個聲音。明星領主博伊德·埃蘭比
現在，一輛頂部裝有揚聲器的汽車進入了視野——一輛完全裝甲的汽車。保護你的星球|萊斯特·德雷